保皇黨開始打電話叫人投票

話說啱啱就有個電話打過嚟
一聽就問我係咪邊個邊個 提我下個月要投唔知邊個一票
想知咁樣啱唔啱規矩

民建聯

佢好似向選舉事務處申報番做緊選舉廣告就得,程序上應該無問題...

點止呀 次次經過街站同佢地握下手添呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

收完禮唔投佢地